有無人幾享受自己條女俾人𥄫？

好有面 見d毒撚阿叔𥄫就即刻揸波攬腰，用動作同佢地講今晚我就屌到佢高潮，你地慢慢望完返屋企打j啦

享唔享受自己條女畀人屌？

你條女好慘